診所都唔開

政府診所都唔開

邊度?九龍全部都開

可能地區吧